[{"question": "Cur Marc~ Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 40.29438018798828}, {"evalsentence": "Cur Marcae Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 55.0036506652832}, {"evalsentence": "Cur Marcem Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 78.48873138427734}, {"evalsentence": "Cur Marcam Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 58.09088897705078}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuli~ pulsat, quia Iulia cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 40.294410705566406}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulia pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 48.19329071044922}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliit pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 75.8376693725586}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iulium pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 46.209720611572266}]}, {"question": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuli~ cantat.", "answer": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iulia cantat.", "perplexity": 40.29438018798828}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliae cantat.", "perplexity": 47.77257537841797}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliem cantat.", "perplexity": 50.90834045410156}, {"evalsentence": "Cur Marcus Iuliam pulsat? Marcus Iuliam pulsat, quia Iuliam cantat.", "perplexity": 37.31459426879883}]}, {"question": "Iuli~ plorat, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 109.56629943847656}, {"evalsentence": "Iuliit plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 213.18995666503906}, {"evalsentence": "Iulium plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 138.11712646484375}, {"evalsentence": "Iuliae plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 155.747314453125}]}, {"question": "Iulia plor~, quia Marcus eam pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 109.56629943847656}, {"evalsentence": "Iulia plorem, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 208.1876678466797}, {"evalsentence": "Iulia ploram, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 116.95500946044922}, {"evalsentence": "Iulia plora, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 152.3289031982422}]}, {"question": "Iulia plorat, quia Marcus e~ pulsat.", "answer": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.", "perplexity": 109.56629943847656}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eit pulsat.", "perplexity": 163.04995727539062}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eum pulsat.", "perplexity": 118.3204345703125}, {"evalsentence": "Iulia plorat, quia Marcus eae pulsat.", "perplexity": 169.80508422851562}]}, {"question": "Iulia: \"Mamma! Marcus ~ pulsat.\"", "answer": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus me pulsat.\"", "perplexity": 172.43167114257812}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus em pulsat.\"", "perplexity": 310.7635192871094}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus am pulsat.\"", "perplexity": 185.1693878173828}, {"evalsentence": "Iulia: \"Mamma! Marcus a pulsat.\"", "perplexity": 136.33497619628906}]}, {"question": "Aemilia puell~ audit et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 240.06387329101562}, {"evalsentence": "Aemilia puellit audit et venit.", "perplexity": 435.1900329589844}, {"evalsentence": "Aemilia puellum audit et venit.", "perplexity": 254.27719116210938}, {"evalsentence": "Aemilia puellae audit et venit.", "perplexity": 148.44175720214844}]}, {"question": "Aemilia puellam aud~ et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 240.06387329101562}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audem et venit.", "perplexity": 361.31011962890625}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audam et venit.", "perplexity": 401.7691650390625}, {"evalsentence": "Aemilia puellam auda et venit.", "perplexity": 434.316650390625}]}, {"question": "Aemilia puellam audit et ven~.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 240.06387329101562}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venum.", "perplexity": 389.0014343261719}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venae.", "perplexity": 286.88623046875}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venem.", "perplexity": 365.9476013183594}]}, {"question": "Mater Quint~ videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 98.35472869873047}, {"evalsentence": "Mater Quintam videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 85.45597839355469}, {"evalsentence": "Mater Quinta videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 118.5505142211914}, {"evalsentence": "Mater Quintit videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 170.5592803955078}]}, {"question": "Mater Quintum videt et e~ interrogat : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 98.35477447509766}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eae interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 161.02845764160156}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eem interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 186.78897094726562}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eam interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 115.57518768310547}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrog~ : \"Quis me vocat?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 98.35472869873047}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interroga : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 132.64157104492188}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogit : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 146.3287811279297}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogum : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 110.05305480957031}]}, {"question": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me voc~?\"", "answer": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocat?\"", "perplexity": 98.35482025146484}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocae?\"", "perplexity": 164.40353393554688}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocem?\"", "perplexity": 161.3781280517578}, {"evalsentence": "Mater Quintum videt et eum interrogat : \"Quis me vocam?\"", "perplexity": 125.230712890625}]}, {"question": "Quint~ respondet : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 140.82559204101562}, {"evalsentence": "Quinta respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 202.20486450195312}, {"evalsentence": "Quintit respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 326.90667724609375}, {"evalsentence": "Quintum respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 201.6979522705078}]}, {"question": "Quintus respond~ : \"Iulia te vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 140.82559204101562}, {"evalsentence": "Quintus respondae : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 413.06280517578125}, {"evalsentence": "Quintus respondem : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 208.32778930664062}, {"evalsentence": "Quintus respondam : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 332.5966796875}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia ~ vocat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia te vocat.\"", "perplexity": 140.82559204101562}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia a vocat.\"", "perplexity": 211.70486450195312}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia it vocat.\"", "perplexity": 256.3366394042969}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia um vocat.\"", "perplexity": 338.01751708984375}]}, {"question": "Iulius dorm~. ", "answer": "Iulius dormit. ", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dormit. ", "perplexity": 154.89596557617188}, {"evalsentence": "Iulius dormae. ", "perplexity": 355.6444091796875}, {"evalsentence": "Iulius dormem. ", "perplexity": 383.3083190917969}, {"evalsentence": "Iulius dormam. ", "perplexity": 322.92083740234375}]}, {"question": "Quintus Iuli~ vocat : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 317.0590515136719}, {"evalsentence": "Quintus Iulia vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 285.4357604980469}, {"evalsentence": "Quintus Iuliit vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 603.31103515625}, {"evalsentence": "Quintus Iuliae vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 362.6045837402344}]}, {"question": "Quintus Iulium voc~ : \"Pater!\"", "answer": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 317.0592041015625}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocem : \"Pater!\"", "perplexity": 369.4193420410156}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocam : \"Pater!\"", "perplexity": 578.7564697265625}, {"evalsentence": "Quintus Iulium voca : \"Pater!\"", "perplexity": 478.10382080078125}]}, {"question": "Marcus rid~, quia Iulius non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 116.7158432006836}, {"evalsentence": "Marcus ridit, quia Iulius non venit.", "perplexity": 190.29539489746094}, {"evalsentence": "Marcus ridum, quia Iulius non venit.", "perplexity": 156.05679321289062}, {"evalsentence": "Marcus ridae, quia Iulius non venit.", "perplexity": 148.48599243164062}]}, {"question": "Marcus ridet, quia Iuli~ non venit.", "answer": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulius non venit.", "perplexity": 116.7158432006836}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliem non venit.", "perplexity": 242.97998046875}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iuliam non venit.", "perplexity": 169.4616241455078}, {"evalsentence": "Marcus ridet, quia Iulia non venit.", "perplexity": 127.94404602050781}]}, {"question": "Aemilia Marc~ verberat.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 261.4335632324219}, {"evalsentence": "Aemilia Marcit verberat.", "perplexity": 495.6264343261719}, {"evalsentence": "Aemilia Marcae verberat.", "perplexity": 152.81729125976562}, {"evalsentence": "Aemilia Marcem verberat.", "perplexity": 293.0642395019531}]}, {"question": "Aemilia Marcum verber~.", "answer": "Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 261.4338073730469}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberam.", "perplexity": 444.3840637207031}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verbera.", "perplexity": 349.724853515625}, {"evalsentence": "Aemilia Marcum verberit.", "perplexity": 391.0794372558594}]}, {"question": "Iulius ven~, quia Marcus plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 116.29684448242188}, {"evalsentence": "Iulius venum, quia Marcus plorat.", "perplexity": 262.54730224609375}, {"evalsentence": "Iulius venae, quia Marcus plorat.", "perplexity": 189.20042419433594}, {"evalsentence": "Iulius venem, quia Marcus plorat.", "perplexity": 220.03338623046875}]}, {"question": "Iulius venit, quia Marc~ plorat.", "answer": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcus plorat.", "perplexity": 116.29684448242188}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcam plorat.", "perplexity": 112.91609191894531}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marca plorat.", "perplexity": 132.45114135742188}, {"evalsentence": "Iulius venit, quia Marcit plorat.", "perplexity": 190.3565673828125}]}, {"question": "Iulius Aemili~ et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 50.92181396484375}, {"evalsentence": "Iulius Aemilium et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 64.17054748535156}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliae et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 74.24385070800781}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliem et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 66.10018920898438}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marc~ et Quintum et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 50.921791076660156}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcam et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 69.28509521484375}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marca et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 83.4036636352539}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcit et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 110.19010162353516}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quint~ et Iuliam videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 50.921791076660156}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintae et Iuliam videt.", "perplexity": 80.01641082763672}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintem et Iuliam videt.", "perplexity": 63.749759674072266}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintam et Iuliam videt.", "perplexity": 51.82282257080078}]}, {"question": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuli~ videt.", "answer": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliam videt.", "perplexity": 50.921791076660156}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulia videt.", "perplexity": 64.97996520996094}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iuliit videt.", "perplexity": 90.46965026855469}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam et Marcum et Quintum et Iulium videt.", "perplexity": 52.47511672973633}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parv~ puellam pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 75.91596984863281}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvae puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 79.45722961425781}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvem puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 90.49665832519531}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parva puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 94.42710876464844}]}, {"question": "Iulius: \"Puer qui parvam puell~ pulsat improbus est.\"", "answer": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 75.91596984863281}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellit pulsat improbus est.\"", "perplexity": 120.32093048095703}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellum pulsat improbus est.\"", "perplexity": 105.99885559082031}, {"evalsentence": "Iulius: \"Puer qui parvam puellae pulsat improbus est.\"", "perplexity": 77.94807434082031}]}, {"question": "Iulius puer~ improbum verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 122.9978256225586}, {"evalsentence": "Iulius puerem improbum verberat.", "perplexity": 373.75042724609375}, {"evalsentence": "Iulius pueram improbum verberat.", "perplexity": 195.97787475585938}, {"evalsentence": "Iulius puera improbum verberat.", "perplexity": 294.25531005859375}]}, {"question": "Iulius puerum improb~ verberat.", "answer": "Iulius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius puerum improbum verberat.", "perplexity": 122.99777221679688}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbit verberat.", "perplexity": 226.0318145751953}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbae verberat.", "perplexity": 111.87166595458984}, {"evalsentence": "Iulius puerum improbem verberat.", "perplexity": 138.5500946044922}]}, {"question": "Quem Iuli~ verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 36.83435821533203}, {"evalsentence": "Quem Iuliam verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 43.21619415283203}, {"evalsentence": "Quem Iulia verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 41.56922149658203}, {"evalsentence": "Quem Iuliit verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 69.95874786376953}]}, {"question": "Quem Iulius verberat? Puer qu~ Iulius verberat est Marcus.", "answer": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quem Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 36.834346771240234}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quum Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 59.890525817871094}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quae Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 52.85329055786133}, {"evalsentence": "Quem Iulius verberat? Puer quam Iulius verberat est Marcus.", "perplexity": 46.56753158569336}]}, {"question": "Marcus plor~.", "answer": "Marcus plorat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat.", "perplexity": 2661.65771484375}, {"evalsentence": "Marcus plora.", "perplexity": 8854.12109375}, {"evalsentence": "Marcus plorit.", "perplexity": 3941.0537109375}, {"evalsentence": "Marcus plorum.", "perplexity": 18905.1015625}]}, {"question": "Puer qu~ plorat laetus non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 93.68083190917969}, {"evalsentence": "Puer quae plorat laetus non est.", "perplexity": 93.99992370605469}, {"evalsentence": "Puer quem plorat laetus non est.", "perplexity": 66.63311004638672}, {"evalsentence": "Puer quam plorat laetus non est.", "perplexity": 72.07918548583984}]}, {"question": "Puer qui plorat laet~ non est.", "answer": "Puer qui plorat laetus non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui plorat laetus non est.", "perplexity": 93.68083190917969}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laeta non est.", "perplexity": 168.2494659423828}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetit non est.", "perplexity": 173.5579833984375}, {"evalsentence": "Puer qui plorat laetum non est.", "perplexity": 114.70552825927734}]}, {"question": "Puella qu~ cantat laeta est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 152.14820861816406}, {"evalsentence": "Puella quem cantat laeta est.", "perplexity": 206.69996643066406}, {"evalsentence": "Puella quam cantat laeta est.", "perplexity": 175.45285034179688}, {"evalsentence": "Puella qua cantat laeta est.", "perplexity": 183.2211456298828}]}, {"question": "Puella quae cantat laet~ est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 152.14828491210938}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetit est.", "perplexity": 238.10643005371094}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetum est.", "perplexity": 113.7164306640625}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetae est.", "perplexity": 154.3821563720703}]}]